［深夜西波］白禮頓vs車路士 2

西波

推依個

踢左半場垃圾波

切狗真係廢撚到唔想再見到佢

林仔好癲

成億買人玩尻斬 有錢就係任性

藍衫控住踢果隊係咪車路士？

Happy:守你唔住整撚傷你算

朗

Silva story

林仔好撚勁

林仔勁到

買返林仔啦 勁過rj幾皮

邊個叫what叫得咁大聲

林仔回家吧！

對面個9號幾時斷腳
上次對阿賤種到

切有咩用

切廢到喊 寧願出cho算 kai打返中間

切狗出去啦 比番KAI打中路

對面藍色先係車路士？

林仔>>>>rj

朗狗真係…

快到完爆m朗

林仔得165 打翼好過

切狗走啦

Vip位睇波

系 London is blue

林仔有無buy back

林仔CLS

kepa

打空氣

又打空氣

林迪成個右路卡路士咁

Kepa

應該冇

龍虎切轉做傳奇巴應該好爽好多

要問鷹
頭先google搵唔到有講

手短狗又賣笑

屌你林仔

換新boot震攝對手

果然無令人失望

Kepa手鎚短到

有林仔果隊就係

係 我地新星 Lamptey新佐迪艾巴之稱

失策

短手

林仔好撚勁
要RJ唔要佢真係損失

又打唔走 屌你老母

切真係一腳好波都無

短手狗

唔係不嬲寫kepa？

短手狗又曝弱點

矮到

mendy 一定輕鬆接實

真係好手短

切狗想點啊

Mendy快d黎

Kepa突登架 有龍門球

睇切睇到好心up

切真係廢撚到

特登
打唔中咪我地波
Kepa又然

Kepa真係on9

呢球比mendy一定收曬

撚狗係咪見佢有身型當佢豬sir下話

dllm又係咁

屌你老母切狗無腳好波

kepa真係

睇完呢下好想買到mendy

切真係下下都甩波嫁啵

林仔

切狗好似迫多咗波

以前個切喺咪唔會再返嚟

下半場唔該換撚走切啦

切

kepa撲到

屌你老母換切啦

點解仲會出切

Lamptey打車上力

廢人切

null

平安鐘

的確係多跑咗
不過都仲係廢

1save，下球中龍應該失

屌你老母切

有冇人開始掛住b8

比人圍攻

切狗躝啦

無球好波

切有無一腳好波

見親切就燥

龍虎切踢緊乜9?

同香港一樣，唔會再返嚟

換撚走垃圾切嗑 廢到痴線

切快撚啲躝 求其換個有腳都好波過佢

切好撚廢啊 斷左好多次

大奇蹟日呀

切狗成撚日扮逼
跑撚到人身邊就收步唔撚泊埋去

次次見親死球都好撚驚

切成個智障咁 掂腳波都好似唔得咁

切完全入唔到局

切真係 廢到幫唔落

出豬 雲狗翼 mm攻中 切狗躝啦

全隊好似踢少個，切幾時死？

上季到而家仲未見過

切狗真係好撚廢

點解見到kepa救到波會有啲興奮既感覺

摩氏足球 高度行先

切落實轉會BURBERRY 啦

林伯肯換切未

全場踢乜7
一個生波攻勢都冇

冇乜球感

除左身形無野輸俾rj

切你死出場邊啦屌你老味…完全停唔到個波組織…

切控腳波都唔識 可以躝

Lmaptey快爆過哂入波剷草

DLLM切狗

切連波都搓唔好

佢到底傳波成功過未

季尾 熱身賽
切都踢到屎咁都可以正選

上季Kepa
今季用姓?

屌佢老母 龍虎切

切on9到 傳唔得 控唔得

屌你解圍都可以頂比人

切有腳好波我切

仆街切
爭啲輸

一直都係axxxxxxxx

屌 切快撚d走啦 又失

切狗快躝

切我屌你老母！！！

廢沾去死吧

屌你老母龍虎切

切狗食屎啦

切個位阻撚住kai

Kepa呢球撲得ok啦

慢人幾拍

d反擊一到切狗就斷

切狗無腳好波

成版都係屌緊切

人哋仲踢得好過我哋

如果切換美隊

切狗用腳同頭都冇下好

睇嚟真係冇時間夾

你老母切狗

又切甩 cls

真係好撚廢

火都嚟

廢人切差啲攪到失波

完全唔知你條仆街切狗有咩用

切玩完未

Rj同切真係冇眼睇

冇左安成班唔識踢

dllm切真係垃圾嚟，比人一堆就過直接埋門
到打反擊又斷

人地啲迫搶積極到，藍衫先係車路士？

12邊個？好撚廢

睇場面好似人地踢多一個咁

Kepa呢球對手無縮後先飛

Kepa識撲波

波又控唔到 又唔反追 行行企企咁

切有冇交到過一球

切 唔岩踢波不如唔好勉強啦

賽前仲好多師兄J條垃圾

阿朗打中堅算啦

又係切
d閪波一腳比唔得？

切lan未

切真係好唔掂

切真係食屎大

對面前鋒有質素少少豬左

切 真係垃圾

RLC好撚差

切真係lan得

上季到家都係比切斷晒啲進攻防守

換撚左切去啦

切狗中場一甩差d收皮

嘩切呢幾分鐘災難級表現

廢人真係唔掂

幾撚時死呀廢人切

切仔真係好撚搞笑

切斷咗幾次 護球都做唔好

Dllm平安鐘

屌你老母切！！！

轉行算吧啦

完全諗唔明點解切有正選

切一腳好波都無 真係好撚癲

C4救全家

冇高真係差好遠

屌你老母，打白禮頓都要做underdog

切比夠機會啦

切輸左幾多球counter attack

半場可以換走切啦

屌佢老母 躝啦切

timo11號真係做返哂平時柏度做嘅嘢

切狗除咗回傳仲識做咩？

屌你老母 CD rom都嬲撚到cm 切keep住就回傳 一向錢就前 爆到爆唔到 突破又唔撚得 啱啱仲要搞到爭啲失 退休吧啦

Timo係禁區頂剷波係咩玩法

Lalala棄將中場都控得好過我地

切狗俾伊清祝福睇好完之後就柒到咁

暫時計切既傳送成功同盤扭成功係0

廢人切屌你老母

2分鐘甩撚咗34球

其實未至於，但啲波一去到切就斷有咩計

屌你老母俾乜撚野我睇呀

點解林伯可以放條友落場自由度咁大

如果切排陣可以排到咁前幾個位出佢，寧願賣左佢

Timo其實打得好好 防守都有埋

Timo workrate

切真係好撚廢

#CheekOut

特權階級無計啦

仲要返埋黎回防呀 陰功

切我屌你老母

比人禁屌wo
對面wild chance 多我地好多

係咁喺度輪迴，半場都過唔撚到

擺切係度真係踢少個

含家剷嚟

切食屎啦屌 俾撚左幾多機會佢

啱啱入來睇， 切係邊個?

切係咪留力訓練

打幾份工

撚蛇夠竟想點

輸切呢個位

對面射波仲多過我地

下半場仲有切就熄機

佢霸左Kai個位 DKLM

Cheek

樣樣數據都係對面贏哂，咁都未至於？

一字排開果班而家whatsapp緊舊會想返去

切狗超必： 切斷攻勢（自己隊）

你見邊個最撚廢就係佢

雲拿做埋切個份

護旗手

係
可惜今場on9陣
冇翼

再唔換垃圾切出去肯定無得贏

切喺廢
但唔喺唯一戰犯
根本連運個波上去嘅 form 都冇，林狗好大責任

半場打電話比拿daddy認錯

守又唔撚守，攻又塞鳩住晒隊友D位

Alonso Cheek LANNNN

巴仔都屌打佢

冇計 切廢撚到 10打11

跟

切爾西

出嬌魔都冇咁嬲

尹清真係死亡之吻嚟

切 猛 Kai 好廢
暫時得雲狗係踢緊波

切踢到成個球證咁

切連駁腳都唔得

屌你老母切，廢撚到，下下斷

12號條垃圾

屌 半場唔撚換切 林狗真係死全家

雲狗暫時對版過kai好多

切冇用

出巴仔未

灰撚左

最廢嗰個

佢係咪潛左

傷撚到11月呀點出呀ching

cho換切啦

kai打切個位 出大袋就差唔多

Havertz神隱

切好撚蠱惑 成日喺度扮迫緊 個波一就到佢就縮後 個丹麥女人咁撚薄都做嘢做得多過佢

有冇人覺得女人今場打得幾好？

Kai水過timo暫時睇

打424唔出豬蛇出切
IQ150

唔換切真係on9

召喚伊登夏殺

Rj 9斬

切狗踢緊波架!?

Oh...我一直都覺得佢唔夠班踢Big6正選， 但林伯好7中意出佢

換返大袋出嚟打翼啦屌

切攻又駁腳 守同個廢人一樣 點比機會

仲以為買咗咁多人唔洗睇圩地鼠 點知都係輸地鼠

一有人講完呢句實自爆

仲召佢入嚟想輸波？

正常
林狗冇戰術，白卡仔不嬲跑反擊勁，國家隊都係咁

Kai子好少波到 佢個位近切所以D波斷唒

Kai 同切2個一齊出冇workrate

Odoi點廢都好難廢過model

呢啲垃圾戰術部署明顯教練責任>球員（除左切）

林仔真係仲勁過占狗 唉

林仔仲搶眼過RJ

切傷完之後連簡單傳控都做唔好
去踢英冠啦

真

得一個華拿交到貨

切狗

再廢都可以爆落底

夏維斯擺返中間啦屌

屌你老母

佢比切狗玩撚死

屌你老尾切！！！

屌你老母切！

我屌你老母 咁都比唔到？

Cls...切狗…！

搶眼過任何一個車路士球員

切屌你咩

？？？？
我屌你呀

屌你切

哇屌你老母

切狗 我屌你老母

躝啦切狗

DLLM 切

屌 werner咁辛苦 cheek....

頂你個肺切！

屌你老母垃圾狗

切狗斷腳啦屌

死撚咗去啦切

屌你老母！
切踢乜9

換襪冇咩用 換左隻腳佢啦直頭

屌你老母 撚狗帶埋切狗躝啦

笑到仆街

呢一球切狗可以申請躝

屌到我手痛仆街切

叫巴仔都無咁鳩

又係切

死撚左佢啦

屌佢老母

擺番kai中間先

我屌你老母切狗

弱撚智咁踢到

我屌你老母！！！！！

我 屌 你 老 母

我屌

屌你老母閪咩
切點解有得出呀屌

走啦屌

我屌你呀

踢乜撚啊 切哥

垃圾切，去死，最好即生cancer

切廢到

切狗死全家 屌你老母

屌你老母食屎啦 切

切狗躝啦

仆街喇切狗真心 屌你老母

切狗根本跑唔郁 廢撚到 屌你老母

Lan啦切狗

屌你全家切狗

雲拿好撚慘

切狗二打一交失 我屌你老母

想點撚樣呀 推波好似睇慢鏡咁
比腳波又唔撚得

切爭氣啦

切廢撚到

放odoi去踢切個位可能仲有用

Timo走得咁撚靚

又要屌切老母

Werner跪玻璃返rb未

切可以退役了

切仔

dllm lan la cheek

切真係dklm 咁都比唔到

切幾撚時死呀仆街

屌你老母 條友係咪連俾波都唔撚識

真係屌啦星 切你個撚樣

切狗踢u23都覺得你垃圾

切真係廢人

醒未呀

全PO屌切

直線都俾唔到

雲拿好勁

我屌你切

睇個款又要諗士氣跟住半場唔換人架喇

屌切一屌屌成兩版

雲拿應該好嬲

爭你老母
快啲解約

切狗 返返病床啦屌你老母 10打11咁

好心換走切 借佢出去啦 見到都覺得陰公

痴撚線
二打一都咁

切呢球學界都不如

死撚咗佢啦切狗

Ok cheek lan

維園阿伯養生波

切慢到隻龜咁

地鼠果然名不虛傳

切狗嚟搞笑？

Dllm 打10個咁

賣左£2.97m

3M都無

點解唔推邊呢

可以返去做全職model

真係好撚廢窩屌 完全連後備質素都唔係

踢撚到好似上pe堂俾人迫鳩出嚟蹬腳咁

即時解約啦屌

1001個屌切

賣切未

邊個係切非球迷問

收皮啦切 傳波都未識

點解切d盤扭身位可以消失哂

換左切佢啦

呢球我老母都比到 屌你老母切狗

當年嘅切實自己推到落底cutback

切會fit過美隊？ DLLM啦

如果係ca師爺

切狗個樣已經wfc咁

巴鳩都唔會跑唔郁 俾唔到啦

傳奇巴仔都好過佢

林狗 死攬切狗
屌那星

青訓 大撚哂咩 踢撚到咁都仲有正選 熱身賽已經鳩 屌你老母 林狗

屌你老母 係咪奏人數 擺我老母落去都好過切

直接打少個仲好過放佢落場

Lallala blm

龍虎切唔識跑
球球係到爬 之後甩波

出odoi啦dllm

美隊傷呀

佢望乜鳩

撚狗：因為cheek訓練表現好，所以獎勵佢正選

下半場我要見到巴克利

切狗笑死

切躝啦，廢到仆街

笑撚左呢啲咁嘅球員完全都唔係英超水平

切做支點好過

屌，我仲嬲過雲拿
切條友比失完個樣都好撚hea, 好似打份工咁就算

He trying his best to play like bakayoko

見到林仔咁勁好撚心痛

橫傳啦仲比直on9

雲拿：我想回家

簡迪同佢跑one-two
切就回傳

比下機會人啦

3點幾4點睇切睇到冇癮

打完半場好lan

美國隊長好返未 好返出黎同雲拿一齊跑啦

潛咗啱啦 唔好入黎

衰過學畀 werner心諗中哂伏

好撚火

CLS 切

切完美替代安嘅角色

真係龍虎屌 撚狗b行得好前

我阿婆都踢得好過切

屌你龍虎切

切嘅生存價值真係零喎 屌

安狗走撚咗
切狗頂撚咗佢個位

撚狗真係弱智 切狗打熱身都係廢 仲正選

12號 龍虎切

切真係撐唔落

切連傳球波都唔得

龍虎切真係無用...
反擊傳失 中間冇shoulder check亂身差啲

我寧願出巴仔都唔想見到切

廢人切真係毒瘤黎，斷哂中路既組織同反擊，痴撚線

有冇中場換

成個post都係屌切 好難得車迷咁齊心

比失完仲要企起度就算

巴克利點會差過切，on9

ON9 龍虎切呢下真心嬲

太長了

護照+青訓

如果下半場仲見到隻垃圾切，即刻唔睇

屌你老母躝啦

喺Instagram打J話Come Back有鬼用咩
現實踢出嚟仲差過佢啱啱上一隊嗰陣
連打佢最善長嘅反擊都打唔到

我係雲拿真係嬲 跑到仆街一野比條on9切傳失

廢人切幾時先生性

同佢一齊去維迪斯好好獎勵佢

班傻鳩仲盲反巴仔 你岩岩睇切狗睇飽佢 我寧願睇巴仔算

龍虎切 12號嗰條廢柴

自從上季開始巴仔勁切好撚多

雲拿: 我想踢波呀

Timo跑咁靚都俾唔到

佢個樣十足十

切狗有價好賣

撚sir幾時先肯對切死心啊 好撚廢

睇波牛好過model

twitter： 踢到吾皇咁

Wfh啦佢

死亡之吻

頭先真係大大聲屌出聲

出cho都好過切啦

伊清燈撚死切

唉屌 心痛真係已經成廢人

巴仔work rate會高好多，最多技術屎

搵佢打爛仔波比佐仔可以舒服d仲好

安係反擊之鬼嚟，點會miss呢啲餐士

鬼佬係Twitter 都係個個屌緊佢

垃圾切快躝

完美示範咩叫老鼠屎，其他人明明即使未夾好都見到啲無球走動有啲睇頭

比kai打返中間啦

切狗 你不如返屋企切菜

獎勵足球好撚嘔心
特權階級懶懶閒咁 又阻住進攻

半場換cho啦

講出黎自己有無笑 一掂就跌做支點

我係cho 一定唔服氣
切踢到咁撚廢都有得出

友賽

no room for 切狗

丹麥女人暫時踢得幾好

嘔血

幾次嘅反擊都係斷切 dllm

Cheek要 死得其所 化佢落球迷po

切垃撚圾到

Thank you for the memories Ruben but it’s time to say goodbye

點解切狗廢了咁多
明明沙利季中後踢得幾好
仲衰過女人達
嗰心態

雲拿好勤力

巴係唔扭得姐，啲波正路好多

屌你切冇心踢就躝番屋企打fifa啦 霸撚住個位

油狗私底下養佢成世啦

Kai 啲防守 噁血級

切完美演繹害群之馬

kai防守真係好hea

八成回覆都係 屌你老母切

廢撚到打白禮頓都901

有世一支點豬蛇唔用用廢人切

再見啦 切

明明切狗以前咁勁

襯轉會窗未閂，賣又好借又走，趕走切狗啦，呢條友做又36唔做又36咁款，屌你老母

下 不嬲都覺得巴克唔差 有身型 有速度
車迷點睇

對上一個咁齊心屌嘅應該係安

唔換切 撚狗自己lan

就算真係要踢假9
點解唔比kai踢

賣去國米踢養生波啦屌

車控球得四成

已經唔係第一場係咁

個個位我以為mm黎
原來係切 屌出黎

終於生波中龍

切好撚廢啊，我係werner一早屌撚死佢

Timo打埋切狗果份

雲拿朋友隊

以前就話有靈氣 多神來一筆 我都接受到你懶 屌你依家人又廢 無傳波 冇盤扭 仲話自己乜撚嘢呀on fire!!?

個班明顯假膠黎

半場唔換切真係講唔通

上限好低，勸力但無腦

切狗真係成埸柒下柒下

kai果邊防守麻麻，真係要出巴仔，kai打中間遮下線算

睇住本身對佢好大期望 衣加傷左幾次搞到咁 復岀冇場好波咁濟 除咗後備諗唔到有咩位岩佢

入左施華，講明4個只能留2個
比下壓力你好事

睇下切

但係最尾個個都唔捨得 切一定唔會

上季無人屌佢好耐 除左球十二碼

mm比直線，timo識拎波

喺愛記同國家隊證明過自己啦，點會排得後過切dklm

雲拿自己射好撚過

咁對面都係後場猜多

今次應該無人迷切呱

華拿朋友隊1-0白禮頓

park the bus 1:0 算啦唔好撚搞咁多嘢

切make or break season 第一場英冠級表現

下下去到12號就斷

等睇林狗半場唔撚換人

雲拿一定好想回家
下場搭猁隊巴返歸

添狗>傻狗>切狗

下個post個標題改返白禮頓vs添姆雲拿

撚狗又鳩噏 切咁嘅款訓練表演會好

本來以為熱狗已經叫攻唔入

車青出於藍

決定訓覺

切而個位kai又靜 廢切又廢

雲狗望都廢事望切狗

睇左咁耐都唔明點解車路士3M放Lamptey
RB已經唔多競爭

雲拿就快跑到插喉

切vs車路士

林仔有冇回購

諗起利歐霸幾場d人話佢留力唔跑

倫敦一哥

啲力用哂落訓練

Weak得了

切換CHO
打防反都打死對面啦

想睇巴克利了, DLLM 切

橫掂都放棄控球打防反，cho啱用
btw對白粉都要打防反，打歐聯可以16強收皮

林伯諗乜撚 咁貴買個kai返黎踢左面 比條廢柴踢佢個位

on9呢球切又唔走入去做乜撚

已經悶，個講波佬又講到勁撚悶

獨得好 比切狗比黎曬氣

我係隊友真係唔想同切踢防守又閪進攻又波都交唔掂

切vs車迷

都係嗰句，場面上其實唔差，係切呢粒老鼠屎搞亂檔

入更衣室打狗

諗住一心捧rj點知

撚伯真係好憎豬sir咁

佢唔肯續約

蘇馬真係好撚快

Ruben really needs to be substituted. Hurts to see him like that but he's clearly off. . Its like everyone is driving at 120 Km/hr and he's driving at 60 Km/hr.

迷切nouman表示心痛

成隊得添好運叫對版

give up on cheek plz

廢撚到
護撚手有咩講

都係靠番隊長算啦

一對中堅今日都好唔貪，一掂波就清

關咩事 好似林仔唔等得自己要走

恭喜各位捱夜睇西波既車迷，捱過左半場

最好笑係睇呢度屌切

難得天神踼得幾好
迪狗可以躝了

切狗咁嘅表現真係踢英冠都嫌佢毒瘤

打 往死裏打

冇咗安sir hold波推進就唔識踢波

正宗深夜西波

切狗跑都跑唔郁

值得安慰既係有個車仔青訓踢得好好

話時話車post對上一個百屌成材係邊個

英甲

切狗幾時死，屌你老母

12號逼搶好有美斯散步味

其實承諾比佢競爭機會應該留到

成個中場場隱晒形

個名有個夏字都係hea回防

切係青訓+英人

求其搵件anjorin都應該勁過切狗

添狗真係好撚快

撚狗入更衣室打撚死切狗我即刻官網訂晒全隊波衫

切狗今場真廢到

其實要打424 兩閘比短傳咁廢

由其RJ

之後前場兩點唔現身去拎閘位個波
咁點踢

切有無人接手

如果雲加安加美隊
快撚到

3M...你同佢續約完， 再loan出去好過
3M都唔夠西女人買手袋啦

換走切，上豬腦

得返半年約

安

切躝，出袋狗同添狗一齊跑，擺返傻狗喺中間啦屌

今場盲既都睇到佢點垃圾法

全隊最低分

now個講波佬死老豆？係到念經咁 聽到我頭都痛撚埋

波都控唔撚到，一味鳩踢上去等雲狗跑

雲拿睇落唔錯
但諗起女人達就唔敢J住

踢緊乜？ 切要換啦 頂住係中間唔知做乜9

係預咗深夜西波，點知真係咁閪

爭隻翼做串連
I miss 金章

呢半場係werner朋友隊

淨係今場

Hold波定義=原地時間停止器？
Hold住粒波

t silva 同班仔係到睇車仔

西波confirmed !!!!

你老母閪
十足巴卡約高轉世咁
買咁多人都要睇條廢柴

前場得mount同雲拿踢緊波

不意外

佢唔續約

金章安

Kai都似美斯 散步方面

Disaster !

講真白禮頓明顯有form d

未見過love post咁快

Cheek 比番個中間位Kai算啦。出Cho打翼

我睇咗啲乜

好掛住沙狗嘅切

Fuck off cheek!

屌你老母 切狗 唔想踢就走啦

果球嬲撚到

咁都有6

不嬲話佢無防守
係呢到有班傻鳩ff佢打8號位

Kai 打攻中算啦

林仔半場起碼爆左牙朗3次

半夜三更聽到一舊舊咁真係想死 場波已經夠垃圾

咁都有分

艾巴咸是咪已經無哂靈光？

不如諗諗點解咁都有6.2

連美斯都勁過切狗

唔撚續約可以點 咪撚鳩up啦

原來對面個2號仔踢過車

切換大袋/巴仔都應該入多咗粒

呢場擺明係廢人切搞死成隊既進攻仲要踢中間on99

而家連停止都停唔到

好似有buyback

出baka應該都勁過切半班

大家自己去睇下成績表

13版到17版 全撚部屌切

cls

半場換走切狗啦屌
以為俾佢踢盃賽算
屌佢老母
淨係回後一係失波

切個種廢係會拖累埋成隊波，搞到連夏維斯都無波掂

有冇清諗住早啲訓?

比撚狗口遁呃撚左

切狗幾時躝換豬做支點好過

Lan啦切，傳波都唔識

2.6 我就信

1001有起碼800 個屌你老母切

林仔 勁撚過James

其實打防反好過啦 又未夾到 簡單直接啲咪算 但換走切先

切狗係中場完全係阻撚住晒

迫搶唔緊迫
翼位冇爆破
長波冇支點

大腳求其踢去空位跑
同學界足球有咩分別

Whoscored啲分睇數據

如真係442
2點都係豬+雲拿

果陣雲拿夾個半殘高美斯都有貨交

億萬大軍比隊護級隊禁住黎屌

林仔除左短 真係冇野輸

未必
佢一去到白禮頓 場場正選...

後備 換豬蛇轉踢442 叫切狗滾啦

真係唔會再對條廢人有任何期望
希望佢早躝早著

mount唔幫波，kai未夾，切真係廢，對面又封死佐

對面特登比呀朗素拎太多波，就知佢傳唔到波出去

Ching 連美斯唔是咁簡單

Feel 到班新人好無助

2.6都俾多佢

2舊都係屎

有CA

屌打閘最緊要快嫁姐，James都唔撚會爆嘅

高番20cm>>>>taa

呢個回防勤力好多 不過完全係雪糕筒

拉美兩年，安五年，再下一個使唔使屌八年

切廢到連簡單傳波都傳唔到

屌啦星

Tammy CHO 豬sir
是旦換1個入黎啦

再唔係換巴克利都好過切
斷撚曬

只要無伊清祝福都應該無野嘅

無

> It is believed that no buy-back clause exists and Albion have got a serious talent for a £3million snip.

屌切都夠爆post啦

撚伯再唔換切 就到阿巴換走你

連迫搶都唔撚做 係ig講到幾有火都冇用啦

見到撚狗玩獎勵足球真係頂唔撚順

FB白卡佬都一齊屌

佢一個拖低全隊分。。。

已成廢人啦又傷

諗起切自己喺Instagram打J
現實踢垃圾出嚟就想死
大傷完之後就冇場好波
轉行做Model算啦

垃圾切

牙朗今日係咪係入禁區

相信切下半場會強勢回歸

好似係一月轉會定上年

真心無諗過 2打1都比唔到果球

睇左無訓
想問下有ching解答到咩係撚狗波未

比老鼠改花名嗰堆青訓 無一個掂

雲狗最後個頭角球個樣
心諗:屌無人嘅

不嬲佢踢法就係有波到腳發版或者進攻先走位

全球車迷站起來

林伯唔會跌入圈套

錯撚晒 明明好事嚟
撚狗隻眼去撚左邊

出b8, 拎到波搵kai 同雲拿算，簡單直接

算俾面

回歸後備席？

切繼續活係自己世界入面

回歸後備席

而家仲可以買人 拿拿林換走切狗算啦
下季蝕撚到渣都冇

切狗毒瘤

最怕撚狗換走kai
切條撚樣斷曬啲進攻
搞到前場冇波掂

反切黨全面入住波台

Cheeky ball

分身 confirmed

連以前自己最拿手嘅反擊都踢唔到

雲拿根本好簡單放個波比佢就去到，切係咁拎住個波唔郁，

全盛疤狗出切狗都會搞撚死全隊

切狗後門自己lan 走

條垃圾搞到kai冇中路踢，完全冇威脅

等左今晚場波咁耐 比切破壞晒 好冇癮

cheek fuck off and out

之後俾RJ由右邊去到左邊斬角球，咩料

留係度都唔會有得出場

kai好意思叫新波歷克

屌你老母切lan啦

感動嘅係雲狗唔係水貨

你自己出怪邊個

車app班球迷都係屌切

切而家放唔放到15M

我屌佢老母屌左好多頁

寧寧捨捨有個人攻又唔跑 守又唔跑 second ball唔搶唔講唔知以為係足球上帝加盟左車路士
本身見到rj啲眼神防守都算前面嗰件啲workrate低到同打小個冇分別 屌你比個球迷落去近距離睇波算啦

林仔上季一過白蟻就拎mom啦

唯一開心既係 雲狗唔會係水貨

切狗呢條撚屌 訓練賽有幾撚勁 勁到可以正選上場

切狗嗰種廢係廢到拖累埋全隊都on99咁

拎到波kai推上去3角型傳波 雲拿跑

下下都焗到佢吊個高波比人搶返

m狗好似都踢得麻麻

10個打11個贏緊一比零 仲想點？

Kai係咪踢返中間好d

相信kai子有波掂都唔係水貨 屌你老母切

獎勵football

可能含撚功夫勁

應該都係獌狗仔嚟 除咗白禮頓幾球有威脅攻勢令佢性興奮之外 其餘時間都係死老竇

波都猜唔到換豬sir出嚟搶第一點啦

其實冇防守唔係問題
J.Rod都冇，有戰術既話有一個唔防守都唔係問題，睇愛記就知

半場換走佢應該會好好多

Sick波嘅真係會屌切，佢真係好撚廢

球12碼真係全靠雲拿屈速

但都無理由賣3M........

打翼mm=7折

咁都唔係我懷疑收咗錢

林仔真係踢得唔差

你睇佢交唔到之前推波已經柒下柒下咁

切個位根本應該由Kai打，支點駁腳埋門咩都齊，放邊把撚，我哋隻右閘又唔係爆得成撚日喺後面，Kai一個人自己打邊打條撚咩，放Odoi打返Kai依家個位啦

屌你老母
斷腳爆發力跑慢咗都話
連傳波走位意識都廢撚哂
切狗撚狗食撚屎啦

切換袋已經好好多啦

撚狗應該黑暗兵法 比大家睇切狗係幾撚垃圾
下半場一換人 成隊應該生哂 今季就唔撚洗再睇條廢人

高度足球落地獄

練定下一季美斯戰術 撚伯iq150

半年約有錢收仲想點

切成個半場最大作用係做遮醜布，mm同kai都冇乜態

之後好似打左中場

CA, CHO, Tammy, Pig > cheek

Plz

訓練出200%力
Match Day留力

油王心諗使咁多錢 踢到成pat屎咁

拉返雲拿打邊

切霸撚住最重要個位

大家覺得kai點

切狗真心可以走

切出場
全隊5折

懷疑冇切 10打11踢得仲順

個問題係成隊冇form

唔太關事，佢可以踢到尋日愛記james果種踢法，打邊路都可以做組織核心

前提係有戰術同中場support

揾人開定新post

根本就唔撚識踢波咁
快撚啲解約啦仆街

新契仔：切狗
Mm已成condom

你諗吓如果切啱啱嗰啲波轉晒做kai

訓練場個場細到掂兩腳波就射得，呃得吓人

Mm有幫阿朗補位 冇去到咁前

切狗人工好似120k 又一件飲水

So far no bad

仲要踢中路個下先死，踢邊都可以當打少一邊，垃圾佔中等於成隊廢武功

切迫迫下又唔迫晒，屌踢乜撚姐

DLLM你講極都唔撚明
佢要走既你唔賣等多半年就一蚊都無
邊有得揀

佢應該要踢返中間

拎切去換飯狗啦屌

如果靠雲狗屈速 屈唔屈到季尾

冇咗安同柏度喺度鎮住隊波真係唔多掂
唔想再睇切呢條傻閪

啱

羅湖狗心諗唔係掛 呢條撚樣都有正選 佢定撚過抬油

Mm record好
Kai新加盟
切成季冇腳好波
抵俾人屌

波都冇撚掂過咁

要俾佢串連個前場

Odoi換切啦
如果半場再唔換真係要屌

今季撚狗檔箭牌9成都係靠切狗
一件害成隊

豬sir搭werner明明fit哂 一快一慢

又陰d陰d反撚
呢到唔比反撚嫁

新title 切vs車

有牙切係到斷哂進攻 等牙切走左先真係知咩料

呢個係教練問題

基本功都冇埋，衰過英冠仔

換走切用大袋已經入多粒啦

原本可能50m 加切要一億

又要睇iq160玩戰術大師

下場實比利am

MM打翼不嬲麻麻
戰術大師係要排鳩陣都無計

霸撚住中間 傳俾佢又唔係 唔傳又唔係
傳俾佢 俾人一拍就甩 唔俾佢 又要自己死扭

關鎮唔鎮咩事

上年我話高層係切狗重傷後續五年係弱智操作
仲比你地屌

半場波
Timo可鋒可翼
切有心冇力可以躝得
雞巴心態上有改善
四大暫時可以
兩閘而家冇進攻力
佐等高出得搭高好似互含會夾過毒毒
曼要練交波

切都有得踢咁多 契仔mm洗乜擔心

自己申請換人啦仆街切切

切斷撚哂 又搶撚咗傻狗個位踢 再好態都睇唔撚到啦

死撚狗買撚咗kai放佢打邊
擺條19切出黎中間做乜春

屌佢老母講緊到電台清談咁

Kai係咪未慣英超節奏

第一罪人 切

控球仲要廢過對面

連Twitter 班英撚都屌到發發聲，就知幾垃圾.....

咸切袋

車迷點睇每星期要洗40萬養住呢三條廢柒地鼠

傻狗冇波到，但起碼見到啲走位係走得啱，又會返後防守，猛都係，但全隊啲波都要經切個位，結果搞到全隊都發揮唔到

切重放唔放到10M

跑又唔跑做支點又唔得，打斷自己對腳唔好出黎害人啦

直覺撚狗唔會換切

掛住安了

估唔到
白卡仔雲拿最對版，係怕佢踢到冇癮

切幾時死

油狗補償切狗

第一場我放過佢

話拎切狗換人 好過拎巴仔換 班撚屌都屌撚到仆街
踩撚到巴仔屎一樣好過切狗

邊有心呀屌 係係企企 阻撚住哂 我落去都得啦

佢掂個幾腳波有一球已經傳左個靚既直線

多謝撚狗囉

當年華dee屈到冠軍

當閪威on9

袋唔算差 起碼佢傷完無耐但態度好好

巴鳩>透明人間
我寧願望住隻波牛撞嚟撞去都好過睇個唔郁嘅人

有冇人有切個活動範圍 我鳩估淨係中圈有佢嘅腳毛

班仔會唔會問藍衫係咪車

防守有啲9亂咁黎 不過睇到佢轉守為攻好有用 但切阻住晒

咸袋仲有大把空間進步
切狗硬件上已經踢唔到

咸至少上半季識入波有潛質
切係完全無實際貢獻 又要廢又要傷又要懶

咸袋都叫偶爾交到D貨仔 切狗算把啦斷多次腳算啦

佢都唔係踢佢擅長位置

有撚心咩切，連係人都識嘅防守都唔撚做

半場唔撚換人 撚狗完場直接帶埋切狗番英冠算鳩數啦

同雲拿有幾下眉來眼去幾好嘅

搞到好想睇full team

Silva一定喊撚住答喺

深夜西波都半場爆兩post

想打冇心冇力

唔知係咪太高
見佢防守俯身到好低

撚狗要操返d傷兵就盃賽先搞啦，聯賽搵d咁既野玩

開定先 推得好快

Kepa 今場表現正常

朗同切真係好廢

救個球唔錯

中場已經冇高
佐仔打雙中場好勉強，比隻波牛保護佐仔仲好寧願出個技術差但會跑既

撲球幾靚

多咗好多車路士球迷

換切啦快D

成隊波亂撚到Kai都唔識踢，我諗佢踢利華咁耐都未撚見過

是撚但下場都見佢唔到嫁啦

切放過我地車迷啦

佐kepa

朗算係咁 唔求佢做多 唔好犯錯就得

撚狗後悔reject5個換人名額冇得做戰術大師未

其實有番椰子同ca打番左右應該正常好多
今場佔中陣真係on9

死得其所

切狗斷撚哂既波換KAI腳下 可能變撚哂助攻

有冇人開始睇到頭痛

有一半位都係屌切

換撚走切狗喇

撚狗真係戰術大師黎
屌佢老母
切狗係盃賽出算9數啦

如果係巴仔嗰球俾唔到 我諗呢度啲ching唔單只屌佢老母應該祝撚曬佢斷腳

快d死啦屌

屌你換切未

重有切

無換人

出佢老母

睇到60分鐘
60分鐘仲唔換切 即訓

車d新援=authur
撚狗:I have a plan
就中哂伏

仲有得出？ching咁仁慈

仲唔撚換我屌你老母

繼續屌切狗

\|/

屌你老母林伯重唔撚走佢

撚狗戰術大師gif.

人地開完角禁區嗰解圍柒到
根本就俾hea求鳩其
傳俾timo喺下求鳩其到

得罪講句，廢人切連同譚袋比都冇資格

買對面巴仔同林仔得唔得

佢訓練表現好 獎勵佢踢足90分鐘

屌切屌到開新po

有埋椰子做馬列斯
我地仲有正版冠軍中場飲水響度

kai打咁後

排都唔撚到佢，我車中場多撚到

有排你痛

切狗 地位超然confirm

唔換？ 屌你老母咩 踢到咁撚樣都可以唔換

譚狗至少仲識入波，切狗乜都冇

撚狗應該驚我地班車迷悶 所以特登出切激我地

出安仔都好過出切

但次次添狗落底都係佢入禁區

戰術大師

大家可以繼續屌

佢係咁要回防
雖然守得好hea

救命呀切仲喺度

再出一齊躝唔該

換切狗未呀

佐狗入完波行返自己半場時
仲不停提場

我車只打防反 不入主攻陷阱

撚狗on99，訓練踢得好係應份，有咩好獎勵？夏狗夠訓練鳩流流，會唔會唔出佢踢正選？

切係咪有撚狗啲祼照

睇左45分鐘切仲唔夠 仲要懲罰球迷

Kai cheek swap左

屌仲喺度

希望切 快比人剷傷
咁先可以迫林伯換走佢

戰術大師，切kai換位繼續試陣

下半場繼續炸鳩我地

睇切睇到嬲

波都控唔閪好

控球波甩撚到去邊

好撚辛苦啊仆街

又走漏人

咁都唔撚洗換走

原來今場玩試陣

Rj

James

仆街切見RJ仆街唔幫手追落去

塞一堆人係中場 但輸possession
垃撚圾

切唔係英撚青訓仲有無人要，定又扔比精宮

？？

仆街又係切

要我出返豬sir玩燒味
我係唔會墮入圈套

唉我屌切老母

切狗 英人真係大撚晒

睇緊乜撚

屌

出黎唔夠2分鐘又有2次佢失控球權
屌你老母切

撚狗係盲定同切做過愛黎

Rj同切可以躝 要返林仔ok?

又係佢

切 不如自己走啦

進攻終結者

白禮頓反cup未呀

下半場2分鐘甩兩次波

Good，切又失

又終結一個攻勢

切仲未爛

撚狗心諗 贏緊1球仲同你博

點解可以隔離都冇力比